認真 你班毒能去完廁所唔該洗jer啦

而家有埋泡泡比你洗jer啦
唔該你地洗下
好能臭呀 hi

Plz